(本土大戰) Yanny陳穎欣 vs Angela袁澧林

Yanny

Angela

佢地係連登都好受大家喜愛 唔知呢鋪大家點投呢
我就投yanny既

正評

Heidi

Yuen

yanny好正喎

Why
Not
Both
?

要學會取捨

人生贏家

Yanny變咗金髮，所以揀袁

yanny

袁澧林贏九條街

雖然我都唔多like佢金髮 不過佢黑髮真係冇得輸架喎

西面無得輸

食懵你 yanny都好正

小曼for sure

佢真係好得意

In Yanny, We trust!

變返黑長直啦好嗎

好想瘋狂正皮

可能想轉下新形象

衣家成個heidi咁

平均每位$2600x10(上級樣 冇波 靚腳 23,27 港女 仙氣 明星價)

袁禮林

我愛YANNY

Yanny個格想糟蹋佢多啲 但angela就想過人世

Yanny世界第一

Ching sick ball

Angela

冇諗過yanny都會輸

Yanny

好難決擇

最後正評左

無論點我都正皮架喇!!
YANNY

留名

yanny世界第一

Yanny靚好多喎

袁澧林for sure

Yanny竟然會輸

澧林

yanny冇得輸

梗係yanny啦，真係靚女

yanny對腳都有排玩

負評

一定係澧林

無錯 係一種仙氣

yanny都有喎

不了

Yanny 本身係正既

呢排個做型搞丁成隻雞咁
已經無晒興趣

yanny for sure

Angela 唔係連登仔最唔鍾意嘅偽文青咩
個樣重有d大陸妺feel

Yanny點會輸架

唔笑既話，Yanny
笑既話，Angela
都係冬菇頭袁澧林正啲

Angela係真文青

Yanny 世界第一

雖然袁係好正

但講樣 明顯係yanny靚啲喎

冇人覺得yanny靚得黎好普通咩

性格一定yanny完勝囉
Angela臭格feel

yanny超晒班 你驗眼

yanny性格都一流 成個絲打咁

投我老婆是常識吧

Hello

兩個都唔靚

Yanny 竟然輸

你冇野呀

Yanny la diu

大家快d去睇下
有沒有我(深情版)mv
我睇左好多次

負皮。解釋都無撚事

廢撚事

yanny唔可以輸呀

Angela for sure

yanny！！！！！！

新鮮感真係玩晒
估唔到yanny咁快就要收皮

Angela露額就好普通

但留陰就靚過Yanny

好難揀

都係西面yanny啦 每日都要估佢係咪真西面都幾爽

可惜都係輸俾angela

冇所謂喇

Yanny係最靚

Angela贏10條街

正皮

吾係我留名學野

yanny竟然輪緊

樣應該yanny 但腿angela真係贏太多 樣都只係輸少少 所以投angela

袁有種氣質 係個啲一街都係嘅女神冇架

你叫我點忍心呢 對住兩個bb

覺
Heidi世界第一

一個27歲仲要近排變了mk金毛頭
一個係剛剛23歲嘅黑髮文青

Yanny bb for sure 冰山美人

yanny贏係性格 西面得黎又搞笑

兩個都無波 我簡yanny

利申：袁澧林fan

袁澧林
佢靚得黎有氣質
yanny係靚但好普通

Yanny世界第一，袁禮琳都要比Yanny拋幾個髮甲灣

Angela望住佢笑

agger 希望佢快啲變返黑長直

yanny! 有氣質得黎怪怪地
最中意呢type

梗係Yanny la

Yanny超靚超可愛

認真 要你俾50000$就屌到佢地 你地制唔制

Yanny
好想佢西住面咁要我奶腳

唔駛諗啦下嘛

咁平

Yanny for sure
無可能輸！

On9, Yanny 用黎屌嫁咩？佢係用黎愛的，其他女真係用黎屌，大大力咁屌

努力為Yanny造勢

Yanny仲要唔係冇死角靚女 收皮啦

好有氣質

成個男人咁

屌你老母你就成個男人

佢肯定係gay

正評 西面好正

請踴躍支持

Angela已經夠票 請轉投陳穎欣

why not both

如果aka同angela就難揀d，不過同yanny就唔駛諗，一定angela

派多粒比佢

我個名

點搞架yanny輸咁多

Angela 有其他人冇既氣質

我都想知點解

我不能接受.jpg

Yanny fans去曬邊？ 點解會輸咁多

欣

我都不能接受，希望Yanny Fans快d出黎支持

好難簡